條街多左人食煙，避無可避

以前都話有得行開d
而家唔知係咪因為口罩
辨識度低左
定d人閉翳食多左煙
定谷得太耐一除口罩就食
點都好
而家出街
成日傳黎d霉味
一聞就知煙味
真係防不勝防
巴士站又係
一出地鐵口又係
食肆商場又係
有d又臨上車扯多啖
噴住行上車
真係吹漲
冇一次出街係唔使閉氣

真心仆街
以前都可以閉氣行過食少d二手煙
而家個罩吸撚晒d味 閉氣都冇用

最憎d火車頭
係你前面慢慢行住食
條路闊既就話急步走爬佢頭姐
條路窄個陣就真係焗住食二手煙
Hi
你中意食煙但我唔中意呀
咁中意食去吸煙區食飽佢啦